比心機入香港大學，住Hall做個大仙，然後加入警隊

一齊為香港貢獻